[law]有關於調解既野想問

咁我屋企人離婚搵左個調解員,準備今日最後一次見面和解解決錢銀瓜葛

1. 但係唔知點解我老豆可以係今日見面晚餐既時候請左個調解員食飯
2. 另外傾好左條件, 點知準備簽既時候個調解員搵其他律師問意見,最後就話呢個條件唔得,要再定過 (個人觀感:新條件係完全有利於我老豆)

調解員唔係應該避免利益衝突(1)? 同埋可以係最後咁樣問其他人意見再另佢地改條件(2)? 覺得好無奈, 呢單野已經搞左我老母好耐, 以為今日完到點知
而且有冇法律撚可以解答下我

淨係第1點你已經可以送你老豆同個調解員入監倉

可以報ICAC?